{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020538",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 MVG"
    },
    "text": "全19室の客室からなる宿泊施設では韓国語での案内を行っています。 客室ごとに入室基準が異なるため、会員特典の確認が必要であり、追加人数がいる場合は当日追加料金をお支払いください。 オンシーズン、特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際には身分証明書の確認を受け、未成年者は制限されます。 客室料金は2名基準となっており、追加料金は2万ウォンです。 出張客のために特別な客室とLGスタイラーも一緒に提供されます。 客室内には電子レンジが設置されており、おいしいおやつが用意でき、信頼できる浄水器とデータの心配のないWi-Fiが提供されます。 私たちはいつも親切な回答でお手伝いしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何語で案内を行っていますか？",
            "answer": "韓国語で案内を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに入室基準は異なるのですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに入室基準が異なります。"
        },
        {
            "question": "会員特典の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、会員特典の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、当日追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日では料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書の確認を受けますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認を受けます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "出張客のために特別な客室とLGスタイラーが提供されますか？",
            "answer": "はい、出張客のために特別な客室とLGスタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には電子レンジが設置されており、おいしいおやつが用意でき、信頼できる浄水器とデータの心配のないWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切に対応してくれますか？",
            "answer": "はい、スタッフはいつも親切な回答でお手伝いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 396
    }
}